<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="pack_icon">Icône du paquet</string>
	<string name="sticker_icon">Icône de l’autocollant</string>
	<string name="close_sticker_preview">[appuyer pour fermer l\'aperçu de l\'autocollant]</string>
	<string name="enable_keyboard_heading">Activer le clavier</string>
	<string name="enable_keyboard_button">Réglages de lancement</string>
	<string name="update_sticker_pack_heading">Mettre à jour le paquet d’autocollant</string>
	<string name="update_sticker_pack_button">Choisissez le répertoire source d’autocollants</string>
	<string name="reload_sticker_pack_button">Recharger les autocollants</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_path_lbl">- Chemin:</string>
	<string name="imported_033">E033: Certains autocollants n’ont pas été importés (%1$d importés). Formats non pris en charge trouvés</string>
	<string name="imported_034">E034: Impossible de recharger les autocollants, essayez de choisir un répertoire source d’autocollants</string>
	<string name="fallback_041">E041: IOException inattendue lors de la conversion de l’autocollant</string>
	<string name="update_sticker_pack_info">Informations actuelles sur les autocollants chargés:</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_path">Non défini</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_date_lbl">- Date:</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_date">Jamais</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_total_lbl">- Total:</string>
	<string name="options_heading">Options</string>
	<string name="options_show_back_button">Afficher le bouton dans la barre de navigation</string>
	<string name="options_vertical">Utiliser la mise en page verticale</string>
	<string name="options_restore_on_close">Restaurer le clavier précédent en fermant le clavier</string>
	<string name="options_scroll">Permet de glisser entre les paquets (perpendiculaire à la direction de défilement)</string>
	<string name="options_icons_per_x_lbl">"Nombre de rangées: "</string>
	<string name="options_icon_size_status_lbl">"Taille de l’icône "</string>
	<string name="info_heading">Infos</string>
	<string name="info_text">EweSticker est une application de clavier d\'autocollant Android, spécialement conçue pour partager une grande variété d\'autocollants personnalisés dans les applications de messagerie prises en charge. Ce projet s\'inspire du projet uSticker et est une fourche du dépôt woosticker.</string>
	<string name="features_heading">Caractéristiques</string>
	<string name="features_text">"L'application Android EweSticker offre les fonctionnalités clés suivantes pour améliorer votre expérience de messagerie:

- **Prise en charge d'une large gamme de stickers personnalisés** : EweSticker prend en charge une variété de formats de stickers, permettant aux utilisateurs de partager leur créativité de différentes manières. Les formats pris en charge incluent image/gif, image/png, image/webp, image/jpeg, image/heif, video/3gpp, video/mp4, video/x-matroska, et video/webm.

- **Partage de stickers transparent** : Les utilisateurs peuvent facilement envoyer des stickers dans les applications de messagerie qui prennent en charge le partage de médias personnalisés en utilisant image/png en tant qu'alternative.

- **Défilement personnalisable** : L'application offre des options de défilement vertical et horizontal, permettant aux utilisateurs de naviguer dans leur collection de stickers selon leur orientation préférée.

- **Personnalisation de l'aperçu des stickers** : Les utilisateurs ont la liberté d'ajuster le nombre de rangées et la taille de l'aperçu des stickers, adaptant ainsi l'expérience de visualisation à leurs préférences et aux dimensions de l'écran de leur appareil.

- **Intégration avec le thème du système** : EweSticker s'intègre parfaitement avec le thème du système, garantissant que l'apparence de l'application corresponde aux choix de design à l'échelle de l'appareil de l'utilisateur.

- **Aperçu des stickers par appui long** : Pour faciliter la sélection de stickers, les utilisateurs peuvent maintenir enfoncé un sticker pour afficher un aperçu. Cette fonctionnalité aide les utilisateurs à choisir rapidement le sticker qu'ils souhaitent partager sans avoir besoin d'ouvrir la collection de stickers séparément.

EweSticker offre une large gamme d'options de personnalisation, prend en charge divers formats et s'intègre aux applications de messagerie. Que les utilisateurs partagent des images statiques, des GIF animés ou même de courtes vidéos, l'application vise à offrir un moyen engageant et expressif de communiquer à l'aide de stickers personnalisés.</string>
	<string name="how_to_use_heading">Comment l’utiliser</string>
	<string name="how_to_use_text">Sélectionnez un répertoire contenant des autocollants et envoyez-les dans vos applications préférées!</string>
	<string name="license_heading">Licence MIT</string>
	<string name="license_text">Copyright © FredHappyface
\nCopyright © Randy Zhou</string>
	<string name="links_heading">Liens</string>
	<string name="links_text">- Le code source pour EweSticker est disponible à l\'adresse https://github.com/FredHappyface/Android.
\n
\n- Les tutoriels vous emmènent à la main par une série de étapes pour commencer à utiliser le logiciel. Commencez ici si vous êtes nouveau: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/tutorials
\n
\n- Le guide d\'aide fournit un point de départ et décrit les questions fréquentes que vous pouvez avoir: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/help
\n
\n- Licence MIT
\n(Voir la licence pour plus d\'informations https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/LICENSE.md )</string>
	<string name="pref_000">Les préférences ont changé. Recharger le clavier pour les appliquer</string>
	<string name="imported_010">Démarrage de l’importation. Ceci va prendre du temps!</string>
	<string name="imported_020">Autocollants importés %1$d. Recharger le clavier pour afficher les nouveaux autocollants</string>
	<string name="imported_031">E031: Certains autocollants n’ont pas été importés (%1$d importés). Nombre maximal atteint</string>
	<string name="imported_032">E032: Certains autocollants n’ont pas été importés (%1$d importés). Taille maximale du paquet atteint</string>
	<!-- Keyboard -->
	<string name="sticker_pack_info">%1$s (Pack : %2$s)</string>
</resources>
