<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="pack_icon">Иконка пакета</string>
	<string name="sticker_icon">Иконка стикера</string>
	<string name="close_sticker_preview">[коснитесь, чтобы закрыть предварительный просмотр стикеров]</string>
	<!-- Включить клавиатуру -->
	<string name="enable_keyboard_heading">Включить клавиатуру</string>
	<string name="enable_keyboard_button">Запустить настройки</string>
	<!-- Обновить пакет стикеров -->
	<string name="update_sticker_pack_heading">Обновить пакет стикеров</string>
	<string name="update_sticker_pack_button">Выбрать каталог источника стикеров</string>
	<string name="reload_sticker_pack_button">Перезагрузить стикеры</string>
	<string name="update_sticker_pack_info">Информация о текущих загруженных пакетах стикеров:</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_path_lbl">- Путь: </string>
	<string name="update_sticker_pack_info_path">Не установлен</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_date_lbl">- Дата: </string>
	<string name="update_sticker_pack_info_date">Никогда</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_total_lbl">- Всего: </string>
	<!-- Опции -->
	<string name="options_heading">Опции</string>
	<string name="options_show_back_button">Показать кнопку назад в навигационной панели</string>
	<string name="options_show_search_button">Ativar busca</string>
	<string name="options_vibrate">Feedback háptico ao pressionar teclas</string>
	<string name="options_vertical">Использовать вертикальное расположение</string>
	<string name="options_restore_on_close">Восстановить предыдущую клавиатуру при закрытии</string>
	<string name="options_scroll">Включить переключение между пакетами (перпендикулярно направлению прокрутки)</string>
	<string name="options_icons_per_x_lbl">"Количество строк: "</string>
	<string name="options_icon_size_status_lbl">"Размер значка: "</string>
	<!-- Информация -->
	<string name="info_heading">Информация</string>
	<string name="info_text">EweSticker - это приложение клавиатуры стикеров для Android, специально разработанное для обмена разнообразными настраиваемыми стикерами в поддерживаемых приложениях для обмена сообщениями. Этот проект черпает вдохновение из проекта uSticker и является форком репозитория woosticker.</string>
	<!-- Особенности -->
	<string name="features_heading">Особенности</string>
<string name="features_text">"Приложение Android EweSticker предоставляет следующие ключевые особенности для улучшения вашего опыта обмена сообщениями:

- **Поддержка разнообразных настраиваемых стикеров**: EweSticker поддерживает разнообразные форматы стикеров, обеспечивая возможность пользователям делиться своей креативностью разными способами. Поддерживаемые форматы включают image/gif, image/png, image/webp, image/jpeg, image/heif, video/3gpp, video/mp4, video/x-matroska и video/webm.

- **Бесшовное распространение стикеров**: Легко отправляйте стикеры в приложениях обмена сообщениями, поддерживающих пользовательское обмен мультимедийным контентом с использованием изображений/png в качестве запасного варианта.

- **Настройка прокрутки**: Используйте вертикальную или горизонтальную прокрутку для навигации по вашей коллекции стикеров.

- **Настройки отображения**: настройте количество строк и размер предварительного просмотра стикера, настраивая просмотр в соответствии с вашими предпочтениями и размерами экрана устройства.

- **Поиск в вашей библиотеке стикеров**: Используйте клавиатуру qwerty для поиска стикеров по имени файла для упрощения обнаружения.

- **Интеграция с системной темой**: EweSticker плавно интегрируется с темой системы, обеспечивая соответствие внешнего вида приложения выбору дизайна вашего устройства.

- **Предварительный просмотр стикера при длительном нажатии**: Чтобы облегчить выбор стикера, вы можете долго нажимать на стикер, чтобы отобразить предварительный просмотр и быстро определить, какой стикер отправить, без необходимости открывать коллекцию стикеров отдельно.

EweSticker предоставляет множество настроек, поддержку разных форматов и интеграцию с приложениями для обмена сообщениями. Независимо от того, отправляют ли пользователи статические image, анимированные GIF или короткие video, приложение ставит своей задачей обеспечить увлекательное и выразительное общение с использованием настраиваемых стикеров."</string>
	<!-- Как использовать -->
	<string name="how_to_use_heading">Как использовать</string>
	<string name="how_to_use_text">Выберите каталог, содержащий стикеры, и отправляйте их в своих любимых приложениях!</string>
	<!-- Лицензия -->
	<string name="license_heading">Лицензия MIT</string>
	<string name="license_text">Авторские права © FredHappyface
\nАвторские права © Randy Zhou</string>
	<!-- Ссылки -->
	<string name="links_heading">Ссылки</string>
	<string name="links_text">- Исходный код EweSticker доступен по адресу https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker
\n
\n- Учебники предоставляют пошаговые инструкции по началу работы с программным обеспечением. Начните с этого, если вы новичок: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/tutorials
\n
\n- Руководство помощи предоставляет отправную точку и описывает общие проблемы, с которыми вы можете столкнуться: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/help
\n
\n- Лицензия MIT
\n(См. лицензию для получения дополнительной информации по адресу https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/LICENSE.md )</string>
	<!-- Интерактивные сообщения -->
    <string name="version_heading">Информация о версии</string>
    <string name="pref_000">Изменены настройки. Перезагрузите клавиатуру, чтобы настройки вступили в силу</string>
	<string name="imported_010">Начало импорта. Это может занять некоторое время!</string>
	<string name="imported_020">Импортировано %1$d стикеров. Перезагрузите клавиатуру, чтобы отобразить новые стикеры</string>
	<string name="imported_034">E034: Перезагрузка стикеров не удалась, попробуйте выбрать каталог источника стикеров</string>
	<string name="fallback_041">E041: Неожиданная ошибка ввода-вывода при преобразовании стикера</string>
	<!-- Keyboard -->
	<string name="sticker_pack_info">%1$s (Пакет: %2$s)</string>
	<string name="options_insensitive_sort">Включить сортировку пакетов без учета регистра</string>
</resources>
