<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- App info -->
	<string name="pack_icon">Icono del paquete</string>
    <string name="sticker_icon">Icono del sticker</string>
    <string name="close_sticker_preview">[pulse para cerrar la vista previa del sticker]</string>
    <!-- Enable Keyboard -->
	<string name="enable_keyboard_heading">Activar teclado</string>
    <string name="enable_keyboard_button">Ajustes de inicio</string>
    <!-- Update Sticker Pack -->
	<string name="update_sticker_pack_heading">Actualizar el paquete de Sticker</string>
    <string name="update_sticker_pack_button">Elija el directorio de origen de los stickers</string>
    <string name="update_sticker_pack_info">Información actual sobre los paquetes de stickers cargados:</string>
    <string name="reload_sticker_pack_button">Recargar stickers</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_path_lbl">- Ruta:</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_path">No establecido</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_date_lbl">- Fecha:</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_date">Nunca</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_total_lbl">- Total:</string>
    <!-- Options -->
	<string name="options_heading">Opciones</string>
    <string name="options_show_back_button">Mostrar botón atrás en la barra de navegación</string>
    <string name="options_show_search_button">Habilitar búsqueda</string>
    <string name="options_vibrate">Comentarios hápticos al presionar teclas</string>
    <string name="options_vertical">Utilizar el diseño vertical</string>
    <string name="options_restore_on_close">Restaurar el teclado anterior al cerrar el teclado</string>
    <string name="options_scroll">Activar el deslizamiento entre paquetes (perpendicular a la dirección de desplazamiento)</string>
    <string name="options_icons_per_x_lbl">"Número de filas: "</string>
    <string name="options_icon_size_status_lbl">"Tamaño del icono: "</string>
    <!-- Info -->
	<string name="info_heading">Información</string>
    <string name="info_text">EweSticker es una aplicación de teclado de stickers para Android, diseñada específicamente para compartir una amplia variedad de stickers personalizadas en aplicaciones de mensajería compatibles. Este proyecto se inspira en el proyecto uSticker y es una bifurcación del repositorio woosticker.</string>
    <!-- Features -->
	<string name="features_heading">Características</string>
    <string name="features_text">"La aplicación de Android EweSticker ofrece las siguientes características clave para mejorar tu experiencia de mensajería:

- **Amplia gama de stickers personalizados compatibles**: EweSticker admite una variedad de formatos de stickers, asegurando que los usuarios puedan compartir su creatividad de diversas formas. Los formatos compatibles incluyen image/gif, image/png, image/webp, image/jpeg, image/heif, video/3gpp, video/mp4, video/x-matroska y video/webm.

- **Compartir stickers sin problemas**: Envía fácilmente stickers dentro de aplicaciones de mensajería que admiten el intercambio de medios personalizados usando image/png como alternativa.

- **Desplazamiento personalizable**: Utiliza el desplazamiento vertical u horizontal para navegar por tu colección de stickers.

- **Opciones de visualización**: ajusta el número de filas y el tamaño de la vista previa del sticker, adaptando la experiencia de visualización a tu gusto y las dimensiones de la pantalla de tu dispositivo.

- **Busca en tu biblioteca de stickers**: Utiliza un teclado QWERTY para buscar stickers por nombre de archivo y facilitar su descubrimiento.

- **Integración con el tema del sistema**: EweSticker se integra perfectamente con el tema del sistema, asegurando que la apariencia de la aplicación se alinee con tus opciones de diseño en todo el dispositivo.

- **Vista previa del sticker al mantener presionado**: Para facilitar la selección de stickers, puedes mantener presionado un sticker para ver una vista previa que te ayudará a decidir rápidamente qué sticker compartir sin necesidad de abrir la colección de stickers por separado.

EweSticker ofrece una amplia variedad de opciones de personalización, soporte para diversos formatos e integración con aplicaciones de mensajería. Ya sea que los usuarios estén compartiendo imágenes estáticas, GIF animados o incluso videos cortos, la aplicación tiene como objetivo proporcionar una forma atractiva y expresiva de comunicarse mediante stickers personalizados."</string>
    <!-- Cómo usar -->
	<string name="how_to_use_heading">Modo de empleo</string>
    <string name="how_to_use_text">¡Seleccione un directorio que contenga stickers y envíelos en sus aplicaciones favoritas!</string>
    <!-- Licencia -->
	<string name="license_heading">Licencia MIT</string>
    <string name="license_text">Derechos de Autor © FredHappyface
\nDerechos de Autor © Randy Zhou</string>
    <!-- Enlaces -->
	<string name="links_heading">Enlaces</string>
    <string name="links_text">- El código fuente de EweSticker está disponible en https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker
\n
\n- Los tutoriales te llevan de la mano a través de una serie de pasos para empezar a usar el software. Empiece aquí si es nuevo: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/tutorials
\n
\n- La guía de ayuda proporciona un punto de partida y esboza los problemas comunes que usted puede tener: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/help
\n
\n- Licencia MIT
\n(Vea la licencia para más información https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/LICENSE.md )</string>
    <!-- Interactive Messages -->
    <string name="version_heading">Información de la versión</string>
    <string name="pref_000">Preferencias modificadas. Vuelva a cargar el teclado para que se apliquen los ajustes</string>
    <string name="imported_010">Comenzando la importación. ¡Esto puede llevar algún tiempo!</string>
    <string name="imported_020">Importado %1$d stickers. Recargar el teclado para que se muestren los nuevos stickers</string>
    <string name="imported_031">E031: Algunos stickers han fallado al importar (%1$d importado). Máx. stickers importados</string>
    <string name="imported_032">E032: No se han podido importar algunos stickers (%1$d importadas). Se ha alcanzado el tamaño máximo del paquete</string>
    <string name="imported_033">E033: Ha fallado la importación de algunos stickers (%1$d importadas). Se han encontrado formatos no compatibles</string>
    <string name="imported_034">E034: Falló la recarga de stickers, intente elegir un directorio de origen de los stickers</string>
    <string name="fallback_041">E041: IOException inesperado al convertir el sticker</string>
    <!-- Keyboard -->
	<string name="sticker_pack_info">%1$s (Paquete: %2$s)</string>
	<string name="options_insensitive_sort">Habilitar el ordenamiento de paquetes sin distinguir mayúsculas de minúsculas</string>
</resources>