<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Informasi Aplikasi -->
    <string name="pack_icon">Ikon paket</string>
    <string name="sticker_icon">Ikon stiker</string>
    <string name="close_sticker_preview">[ketuk untuk menutup pratinjau stiker]</string>
    <!-- Aktifkan Keyboard -->
    <string name="enable_keyboard_heading">Aktifkan Keyboard</string>
    <string name="enable_keyboard_button">Buka Pengaturan</string>
    <!-- Perbarui Paket Stiker -->
    <string name="update_sticker_pack_heading">Perbarui Paket Stiker</string>
    <string name="update_sticker_pack_button">Pilih direktori sumber stiker</string>
    <string name="reload_sticker_pack_button">Muat ulang stiker</string>
    <string name="update_sticker_pack_info">Informasi paket stiker saat ini yang dimuat:</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_path_lbl">- jalur:</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_path">Belum Diatur</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_date_lbl">- Tanggal:</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_date">Tidak Pernah</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_total_lbl">- Total:</string>
    <!-- Opsi -->
    <string name="options_heading">Opsi</string>
    <string name="options_show_back_button">Tampilkan tombol kembali di navbar</string>
	<string name="options_show_search_button">Aktifkan pencarian</string>
	<string name="options_vibrate">Umpan balik haptik saat menekan tombol</string>
	<string name="options_vertical">Gunakan tata letak vertikal</string>
    <string name="options_restore_on_close">Pulihkan keyboard sebelumnya saat menutup keyboard</string>
    <string name="options_scroll">Aktifkan swipe antara paket stiker (tegak lurus terhadap arah gulir)</string>
    <string name="options_icons_per_x_lbl">"Jumlah Baris: "</string>
    <string name="options_icon_size_status_lbl">"Ukuran Ikon: "</string>
    <!-- Informasi -->
    <string name="info_heading">Informasi</string>
    <string name="info_text">EweSticker adalah aplikasi papan ketik stiker Android, yang dirancang khusus untuk berbagi berbagai macam stiker khusus dalam aplikasi pesan yang didukung. Proyek ini mendapatkan inspirasi dari proyek uSticker dan merupakan cabang dari repositori woosticker.</string>
    <!-- Fitur-fitur -->
    <string name="features_heading">Fitur</string>
<string name="features_text">"Aplikasi Android EweSticker menawarkan fitur-fitur utama berikut ini untuk meningkatkan pengalaman berkirim pesan Anda:

- **Berbagai Jenis Stiker Khusus yang Didukung**: EweSticker mendukung beragam format stiker, memastikan bahwa pengguna dapat berbagi kreativitas dengan berbagai cara. Format yang didukung termasuk image/gif, image/png, image/webp, image/jpeg, image/heif, video/3gpp, video/mp4, video/x-matroska, dan video/webm.

- **Berbagi Stiker dengan Lancar**: Mudah kirim stiker dalam aplikasi pesan yang mendukung berbagi media kustom menggunakan gambar/png sebagai cadangan.

- **Guliran yang Dapat Disesuaikan**: Gunakan guliran vertikal atau horizontal untuk menavigasi koleksi stiker Anda.

- **Opsi Tampilan**: Sesuaikan jumlah baris dan ukuran pratinjau stiker, menyesuaikan pengalaman penampilan sesuai keinginan dan dimensi layar perangkat Anda.

- **Telusuri Pustaka Stiker Anda**: Gunakan papan ketik QWERTY untuk mencari stiker berdasarkan nama file untuk memudahkan penemuan.

- **Integrasi dengan Tema Sistem**: EweSticker terintegrasi secara mulus dengan tema sistem, memastikan penampilan aplikasi sesuai dengan pilihan desain di seluruh perangkat Anda.

- **Pratinjau Stiker dengan Tekan Lama**: Untuk memfasilitasi pemilihan stiker, Anda dapat menekan lama pada stiker untuk menampilkan pratinjau yang membantu Anda memutuskan stiker mana yang akan dibagikan dengan cepat tanpa perlu membuka koleksi stiker secara terpisah.

EweSticker menghadirkan berbagai pilihan kustomisasi, dukungan format yang beragam, dan integrasi dengan aplikasi perpesanan. Baik pengguna berbagi gambar statis, GIF animasi, atau bahkan video pendek, aplikasi ini bertujuan untuk memberikan cara yang menarik dan ekspresif untuk berkomunikasi menggunakan stiker khusus."</string>

    <!-- Cara Menggunakan -->
    <string name="how_to_use_heading">Cara penggunaan</string>
    <string name="how_to_use_text">Pilih direktori yang berisi stiker dan kirim ke aplikasi favorit Anda!</string>
    <!-- Lisensi -->
    <string name="license_heading">Lisensi MIT</string>
    <string name="license_text">Hak Cipta © FredHappyface
\nHak Cipta © Randy Zhou</string>
    <!-- Tautan -->
    <string name="links_heading">Tautan</string>
    <string name="links_text">- Kode sumber untuk EweSticker tersedia di https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker
\n
\n- Tutorial ini memandu Anda melalui serangkaian langkah untuk mulai menggunakan perangkat lunak ini. Mulailah dari sini jika Anda masih baru: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/tutorials
\n
\n- Panduan bantuan menyediakan titik awal dan menguraikan masalah umum yang mungkin Anda alami: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/help
\n
\n- Lisensi MIT
\n (Lihat lisensi untuk informasi lebih lanjut https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/LICENSE.md )</string>
    <!-- Pesan Interaktif -->
    <string name="version_heading">Informasi versi</string>
    <string name="pref_000">Preferensi berubah. Muat ulang keyboard agar pengaturan dapat diterapkan</string>
    <string name="imported_010">Mulai impor. Ini mungkin membutuhkan waktu!</string>
    <string name="imported_020">Mengimpor stiker %1$d. Muat ulang keyboard agar stiker baru dapat ditampilkan</string>
    <string name="imported_034">E034: Gagal memuat ulang stiker, coba pilih direktori sumber stiker</string>
    <string name="fallback_041">E041: IOException yang tidak diharapkan saat mengonversi stiker</string>
    <!-- Keyboard -->
    <string name="sticker_pack_info">%1$s (Paket: %2$s)</string>
	<string name="options_insensitive_sort">Aktifkan penyortiran paket tanpa membedakan huruf besar dan kecil</string>
</resources>
