<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="pack_icon">पैक आइकन</string>
	<string name="sticker_icon">स्टिकर आइकन</string>
	<string name="close_sticker_preview">[स्टिकर पूर्वावलोकन बंद करने के लिए टैप करें]</string>
	<!-- Enable Keyboard -->
	<string name="enable_keyboard_heading">कीबोर्ड सक्षम करें</string>
	<string name="enable_keyboard_button">सेटिंग्स लॉन्च करें</string>
	<!-- Update Sticker Pack -->
	<string name="update_sticker_pack_heading">स्टिकर पैक अपडेट करें</string>
	<string name="update_sticker_pack_button">स्टिकर स्रोत निर्दिष्ट करें</string>
	<string name="reload_sticker_pack_button">स्टिकर्स को पुनः लोड करें</string>
	<string name="update_sticker_pack_info">मौजूद स्टिकर पैक की जानकारी:</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_path_lbl">- पथ: </string>
	<string name="update_sticker_pack_info_path">सेट नहीं हुआ</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_date_lbl">- तारीख: </string>
	<string name="update_sticker_pack_info_date">कभी नहीं</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_total_lbl">- कुल: </string>
	<!-- Options -->
	<string name="options_heading">विकल्प</string>
	<string name="options_show_back_button">नैविगेशन बार में बैक बटन दिखाएं</string>
	<string name="options_show_search_button">खोज सक्षम करें</string>
	<string name="options_vibrate">कुंजी-दबाने पर हैप्टिक प्रतिक्रिया</string>
	<string name="options_vertical">उद्देश्य खगोल उपयोग करें</string>
	<string name="options_restore_on_close">कीबोर्ड बंद होने पर पिछली स्थिति को पुनर्स्थापित करें</string>
	<string name="options_scroll">पैक के बीच स्वाइप को सक्षम करें (स्क्रॉल दिशा के पर्पेंडिक्युलर)</string>
	<string name="options_icons_per_x_lbl">"पंक्तियों की संख्या: "</string>
	<string name="options_icon_size_status_lbl">"आइकन आकार: "</string>
	<!-- Info -->
	<string name="info_heading">जानकारी</string>
	<string name="info_text">EweSticker एक Android स्टिकर कीबोर्ड एप्लिकेशन है, जिसे खासतर आपके पसंदीदा समर्थित संदेशन एप्लिकेशन्स में विभिन्न प्रकार के कस्टम स्टिकर साझा करने के लिए डिज़ाइन किया गया है। इस प्रोजेक्ट का प्रेरणा uSticker प्रोजेक्ट से मिली है और यह woosticker रिपॉजिटरी का एक फोर्क है।</string>
	<!-- Features -->
	<string name="features_heading">विशेषताएँ</string>
<string name="features_text">"एंड्रॉइड ऐप EweSticker आपके संदेशन अनुभव को बेहतर बनाने के लिए निम्नलिखित मुख्य विशेषताओं की पेशकश करता है:

- **विभिन्न प्रकार के कस्टम स्टिकर समर्थित**: EweSticker विभिन्न प्रकार के स्टिकर प्रारूपों का समर्थन करता है, जिससे उपयोगकर्ता विभिन्न तरीकों से अपनी रचनात्मकता साझा कर सकते हैं। समर्थित प्रारूपों में image/gif, image/png, image/webp, image/jpeg, image/heif, video/3gpp, video/mp4, video/x-matroska, और video/webm शामिल हैं।

- **अनिर्वाण स्टिकर साझा करें**: image/png का उपयोग करके कस्टम मीडिया साझा करने का समर्थन करने वाली संदेशन ऐप्स के भीतर आसानी से स्टिकर भेजें।

- **समग्र स्टिकर साझा करना**: अपने स्टिकर संग्रह में भ्रमण करने के लिए उभर्ता या क्षैतिज लहराने का प्रयोग करें।

- **प्रदर्शन विकल्प**: पंक्तियों की संख्या और स्टिकर पूर्वावलोकन का आकार समायोजित करें, अपने पसंद के अनुसार दृश्य अनुभव को तैयार करने के लिए।

- **अपनी स्टिकर पुस्तकालय खोजें**: खोज प्रारंभ करने के लिए फ़ाइल नाम द्वारा स्टिकर खोजें और खोज को सुगम बनाने के लिए QWERTY कुंजीपटल का उपयोग करें।

- **सिस्टम थीम के साथ एकीकरण**: EweSticker सिस्टम के थीम के साथ सहज रूप से एकीकृत होता है, जिससे ऐप का प्रस्तुति आपके डिवाइस-व्यापी डिज़ाइन विकल्पों के साथ मेल खाती है।

- **दीर्घाक्षर पर स्टिकर पूर्वावलोकन**: स्टिकर चयन को सुविधाजनक बनाने के लिए, आप स्टिकर पर लंबी दबाएँ कर स्टिकर पूर्वावलोकन को उजागर कर सकते हैं, जो आपको अलग से स्टिकर संग्रह खोलने की आवश्यकता के बिना त्वरित रूप से निर्णय करने में मदद करेगा।

EweSticker विभिन्न संविदान विकल्पों, विविध प्रारूप समर्थन, और संदेशन ऐप्स के साथ एकीकरण लाता है। चाहे उपयोगकर्ता स्थिर छवियों, एनिमेटेड GIF, या छोटे video साझा कर रहे हैं, ऐप उपयोगकर्ता कस्टम स्टिकर्स का उपयोग करके संवाद करने के लिए एक रुचिकर और अभिव्यक्तिपूर्ण तरीके से प्रदान करने का उद्देश्य रखता है।"</string>
	<!-- How to use -->
	<string name="how_to_use_heading">कैसे उपयोग करें</string>
	<string name="how_to_use_text">imageकों को साझा करने के लिए एक डायरेक्टरी का चयन करें और उन्हें अपने पसंदीदा ऐप्स में भेजें!</string>
	<!-- License -->
	<string name="license_heading">MIT लाइसेंस</string>
	<string name="license_text">कॉपीराइट © फ्रेडहैपीफेस
\nकॉपीराइट © रैंडी ज़ो</string>
	<!-- Links -->
	<string name="links_heading">लिंक्स</string>
	<string name="links_text">- EweSticker का स्रोत कोड https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker पर उपलब्ध है
\n
\n- यदि आप नए हैं, तो यह सॉफ़्टवेयर उपयोग करना शुरू करने के लिए एक सीरीज के स्टेप्स के माध्यम से जाते हैं: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/tutorials
\n
\n- सहायता गाइड एक शुरुआती पॉइंट प्रदान करता है और आपके पास सामान्य समस्याएँ को आउटलाइन करता है जो आपके पास हो सकती हैं: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/help
\n
\n- MIT लाइसेंस
\n(अधिक जानकारी के लिए लाइसेंस देखें https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/LICENSE.md )</string>
	<!-- Interactive Messages -->
    <string name="version_heading">संस्करण जानकारी</string>
    <string name="pref_000">प्राथमिकताएँ बदल गईं। सेटिंग्स को लागू करने के लिए कीबोर्ड को पुनः लोड करें</string>
	<string name="imported_010">आयात शुरू हुआ। इसमें कुछ समय लग सकता है!</string>
	<string name="imported_020">%1$d स्टिकर्स का आयात हुआ। नए स्टिकर्स दिखाने के लिए कीबोर्ड को पुनः लोड करें</string>
	<string name="imported_031">E031: कुछ स्टिकर्स का आयात असफल रहा (%1$d आयात किए गए)। मैक्सिमम स्टिकर्स तक पहुँच गई है</string>
	<string name="imported_032">E032: कुछ स्टिकर्स का आयात असफल रहा (%1$d आयात किए गए)। मैक्स पैक आकार तक पहुँच गई है</string>
	<string name="imported_033">E033: कुछ स्टिकर्स का आयात असफल रहा (%1$d आयात किए गए)। असमर्थित प्रारूप मिला</string>
	<string name="imported_034">E034: स्टिकर्स को पुनः लोड करने में विफलता हुई, कृपया स्टिकर स्रोत निर्दिष्ट करने का प्रयास करें</string>
	<string name="fallback_041">E041: स्टिकर कन्वर्ट करते समय अप्रत्याशित IOException</string>
	<!-- Keyboard -->
	<string name="sticker_pack_info">%1$s (पैक: %2$s)</string>
	<string name="options_insensitive_sort">केस-इनसेंसिटिव पैक सॉर्टिंग सक्षम करें</string>
</resources>
