<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pack_icon">पैक आइकन</string>
    <string name="sticker_icon">स्टिकर आइकन</string>
    <string name="options_show_back_button">Navbar में वापस बटन दिखाएं</string>
    <string name="features_heading">सुविधाएँ</string>
    <string name="license_heading">एमआईटी लाइसेंस</string>
    <string name="close_sticker_preview">[टैप स्टिकर पूर्वावलोकन]</string>
    <string name="enable_keyboard_heading">कीबोर्ड</string>
    <string name="enable_keyboard_button">लॉन्च सेटिंग्स</string>
    <string name="update_sticker_pack_heading">अद्यतन स्टीकर पैक</string>
    <string name="update_sticker_pack_button">स्टिकर स्रोत निर्देशिका चुनें</string>
    <string name="reload_sticker_pack_button">Reload स्टिकर</string>
    <string name="update_sticker_pack_info">वर्तमान लोड स्टीकर पैक जानकारी:</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_path_lbl">- पथ:</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_path">सेट नहीं</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_date_lbl">- तारीख:</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_date">कभी नहीं</string>
    <string name="update_sticker_pack_info_total_lbl">- कुल:</string>
    <string name="options_heading">विकल्प</string>
    <string name="options_vertical">ऊर्ध्वाधर लेआउट का उपयोग करें</string>
    <string name="options_restore_on_close">कीबोर्ड बंद पर पिछले कीबोर्ड को पुनर्स्थापित करें</string>
    <string name="options_scroll">पैक के बीच स्वाइप सक्षम करें (स्क्रॉल दिशा के लंबवत)</string>
    <string name="options_icons_per_x_lbl">"पंक्तियों की संख्या: "</string>
    <string name="options_icon_size_status_lbl">"आइकन का आकार: "</string>
    <string name="info_heading">जानकारी</string>
    <string name="info_text">EweSticker एक Android स्टीकर कीबोर्ड अनुप्रयोग है, विशेष रूप से समर्थित संदेश क्षुधा में कस्टम स्टिकर की एक विस्तृत विविधता साझा करने के लिए डिज़ाइन किया गया है। यह परियोजना uSticker परियोजना से प्रेरणा लेती है और वोओस्टिकर भंडार का एक कांटा है।।</string>
    <string name="features_text">EweSticker Android एप्लिकेशन अपने संदेश अनुभव को बढ़ाने के लिए निम्नलिखित प्रमुख सुविधाएँ प्रदान करता है:
\n
\n** कस्टम स्टिकर की वाइड रेंज समर्थित*: EweSticker स्टिकर प्रारूपों के एक विविध सेट का समर्थन करता है, यह सुनिश्चित करता है कि उपयोगकर्ता अपनी रचनात्मकता को विभिन्न तरीकों से साझा कर सकते हैं। समर्थित प्रारूपों में छवि / GIF, छवि / PNG, छवि / webp, छवि / jpeg, छवि / heif, वीडियो / 3gpp, वीडियो / MP4, वीडियो / x-matroska और वीडियो / वेबम शामिल हैं।
\n
\n** सीमलेस स्टिकर शेयरिंग*: उपयोगकर्ता आसानी से मैसेजिंग ऐप के भीतर स्टिकर भेज सकते हैं जो छवि/png का उपयोग करके कस्टम मीडिया साझा करने का समर्थन करते हैं।
\n
\n** अनुकूलन स्क्रॉल **: ऐप वर्टिकल और क्षैतिज स्क्रॉल विकल्प दोनों प्रदान करता है, जिससे उपयोगकर्ता अपने पसंदीदा अभिविन्यास के अनुसार अपने स्टिकर संग्रह के माध्यम से नेविगेट करने में सक्षम होते हैं।
\n
\n** स्टिकर पूर्वावलोकन अनुकूलन*: उपयोगकर्ताओं को पंक्तियों की संख्या और स्टिकर पूर्वावलोकन आकार को समायोजित करने की स्वतंत्रता है, जो उनके पसंद और डिवाइस स्क्रीन आयामों के लिए देखने के अनुभव को तैयार करता है।
\n
\n** सिस्टम थीम * के साथ एकीकरण: EweSticker आसानी से सिस्टम के विषय के साथ एकीकृत करता है, यह सुनिश्चित करता है कि ऐप की उपस्थिति उपयोगकर्ता के डिवाइस-वाइड डिज़ाइन विकल्पों के साथ संरेखित है।
\n
\n** लंबे प्रेस पर स्टिकर पूर्वावलोकन*: स्टिकर चयन को सुविधाजनक बनाने के लिए, उपयोगकर्ता एक स्टिकर पर एक पूर्वावलोकन प्रकट करने के लिए लंबे समय तक प्रेस कर सकते हैं। यह सुविधा उपयोगकर्ताओं को जल्दी से निर्णय लेने में मदद करती है कि वे स्टिकर संग्रह को अलग से खोलने की आवश्यकता के बिना साझा करना चाहते हैं।
\n
\nEweSticker अनुकूलन विकल्पों की एक विस्तृत श्रृंखला लाता है, विविध प्रारूप समर्थन, और संदेश क्षुधा के साथ एकीकरण। क्या उपयोगकर्ता स्थैतिक छवियों, एनिमेटेड GIF या यहां तक कि शॉर्ट वीडियो साझा कर रहे हैं, ऐप का उद्देश्य कस्टम स्टिकर का उपयोग करने के लिए एक आकर्षक और अभिव्यक्तिपूर्ण तरीका प्रदान करना है।।</string>
    <string name="how_to_use_heading">कैसे उपयोग करें</string>
    <string name="how_to_use_text">स्टिकर युक्त निर्देशिका चुनें और उन्हें अपने पसंदीदा ऐप में भेजें!</string>
    <string name="license_text">फ्रेडहैप्पीफेस
\nRandy Zhou</string>
    <string name="links_heading">लिंक</string>
    <string name="links_text">- EweSticker के लिए स्रोत कोड https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker पर उपलब्ध है।
\n
\n- ट्यूटोरियल आपको सॉफ्टवेयर का उपयोग शुरू करने के लिए चरणों की एक श्रृंखला के माध्यम से हाथ से ले जाते हैं। यदि आप नए हैं तो यहां शुरू करें: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/tutorials
\n
\n- मदद गाइड एक प्रारंभिक बिंदु प्रदान करता है और आपके पास होने वाले सामान्य मुद्दों को रेखांकित करता है: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/help
\n
\n- एमआईटी लाइसेंस
\n(अधिक जानकारी के लिए लाइसेंस देखें https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/LICENSE.md)</string>
    <string name="pref_000">प्राथमिकता बदल गई। सेटिंग्स के लिए कीबोर्ड को फिर से लोड करें</string>
    <string name="imported_010">आयात शुरू करना यह कुछ समय लग सकता है!</string>
    <string name="imported_020">आयातित %1$d स्टिकर। नए स्टिकर के लिए कीबोर्ड को फिर से लोड करें</string>
    <string name="imported_031">E031: कुछ स्टिकर आयात करने में विफल रहे (%1$d आयातित)। मैक्स स्टिकर</string>
    <string name="imported_032">E032: कुछ स्टिकर आयात करने में विफल रहे (%1$d आयातित)। मैक्स पैक का आकार</string>
    <string name="imported_033">E033: कुछ स्टिकर आयात करने में विफल रहे (%1$d आयातित)। असमर्थित स्वरूप मिला</string>
    <string name="imported_034">E034: रीलोडिंग स्टिकर विफल हो गए, एक स्टिकर स्रोत निर्देशिका चुनने का प्रयास करें</string>
    <string name="fallback_041">E041: स्टिकर को परिवर्तित करते समय अनपेक्षित IOException</string>
</resources>