<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<!-- ایپ کی معلومات -->
	<string name="pack_icon">پیک آئکن</string>
	<string name="sticker_icon">اسٹکر آئکن</string>
	<string name="close_sticker_preview">[اسٹکر پیشنظری کو بند کرنے کے لئے ٹیپ کریں]</string>
	<!-- کی بورڈ فعال کریں -->
	<string name="enable_keyboard_heading">کی بورڈ فعال کریں</string>
	<string name="enable_keyboard_button">سیٹنگز شروع کریں</string>
	<!-- اپ ڈیٹ اسٹکر پیک -->
	<string name="update_sticker_pack_heading">اپ ڈیٹ اسٹکر پیک</string>
	<string name="update_sticker_pack_button">اسٹکر سورس ڈائریکٹری منتخب کریں</string>
	<string name="reload_sticker_pack_button">اسٹکر دوبارہ لوڈ کریں</string>
	<string name="update_sticker_pack_info">موجودہ لوڈ شدہ اسٹکر پیک کی معلومات:</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_path_lbl">- راہ:</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_path">مقرر نہیں</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_date_lbl">- تاریخ:</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_date">کبھی نہیں</string>
	<string name="update_sticker_pack_info_total_lbl">- کل:</string>
	<!-- اختیارات -->
	<string name="options_heading">اختیارات</string>
	<string name="options_show_back_button">نیویگیشن بار میں پیچھے جائیں کا بٹن دکھائیں</string>
	<string name="options_show_search_button">تلاش کو فعال کریں</string>
	<string name="options_vibrate">کی پریس پر ہیپٹک فیڈ بیک</string>
	<string name="options_vertical">عمودی لے آؤٹ استعمال کریں</string>
	<string name="options_restore_on_close">کی بورڈ بند ہونے پر پچھلا کی بورڈ بحال کریں</string>
	<string name="options_scroll">پیک کے درمیان میں چھلانے کی اجازت دیں (سکرول کی سمت کے عمودی)</string>
	<string name="options_icons_per_x_lbl">"قطاروں کی تعداد: "</string>
	<string name="options_icon_size_status_lbl">"آئکن سائز: "</string>
	<!-- معلومات -->
	<string name="info_heading">معلومات</string>
	<string name="info_text">EweSticker ایک اینڈروئیڈ اسٹکر کی بورڈ ایپلیکیشن ہے، خصوصاً تصدیق شدہ میسیجنگ ایپس میں مختلف انوکھے اختیارات کے ساتھ اپنے کسٹم اسٹکر شیئر کرنے کے لئے ڈیزائن کی گئی ہے۔ یہ پروجیکٹ uSticker پروجیکٹ سے انسپائریشن حاصل کرتا ہے اور وووسٹکر مخزن کا فورک ہے۔</string>
	<!-- خصوصیات -->
	<string name="features_heading">خصوصیات</string>
<string name="features_text">"EweSticker اینڈروئیڈ ایپ آپ کے میسیجنگ تجربے کو بہتر بنانے کیلئے مندرجہ ذیل کی کلیدی خصوصیات پیش کرتا ہے:

- **کسٹم اسٹکر کی وسیع رینج کی حمایت**: EweSticker مختلف اقسام کے اسٹکر فارمیٹ کی حمایت فراہم کرتا ہے، جس سے یہ یقینی بنایا جاتا ہے کہ صارفین مختلف طریقوں سے اپنی تخلیقیت کا اشتراک کر سکتے ہیں۔ حمایت شدہ فارمیٹس میں شامل ہیں: image/gif، image/png، image/webp، image/jpeg، image/heif، video/3gpp، video/mp4، video/x-matroska، اور video/webm۔

- **بے لکیر اسٹکر شیئر کرنا**: کسٹم میڈیا شیئر کرنے کے میسجنگ ایپس میں آسانی سے اسٹکر بھیجیں۔

- **اختیاری اسکرولنگ**: اپنے اسٹکر کی کلیکشن میں گھومنے کے لئے عمودی یا افقی اسکرولنگ کا استعمال کریں۔

- **دکھائیں اختیارات**: قطاروں کی تعداد اور اسٹکر پیش نظارہ کا سائز ترتیب دیں، دیکھنے کے تجربے کو اپنی مرضی کے مطابق اور آلہ کے اسکرین کے ابعاد پر مطابقت دیں۔

- **اپنی اسٹکر لائبریری تلاش کریں**: اسٹکرز کو فائل کے نام سے تلاش کرنے کے لئے qwerty کی بورڈ کا استعمال کریں۔

- **نظامی تھیم کے ساتھ انسلاکشن**: EweSticker نظامی تھیم کے ساتھ بلا جھجھک انسلاکشن فراہم کرتا ہے، جس سے یہ یقینی بنایا جاتا ہے کہ ایپ کی شکل آپ کے آلہ کے ڈیزائن کے چناؤ کے ساتھ مطابقت رکھتی ہو۔

- **لمبے دباؤ پر اسٹکر پیش نظارہ**: اسٹکر کا انتخاب آسان بنانے کے لئے، آپ اسٹکر پر لمبا دباؤ لگا کر پیش نظارہ دیکھ سکتے ہیں، تاکہ آپ فوراً فیصلہ کر سکیں کہ کون سا اسٹکر بغیر اسٹکر کی کلیکشن کو الگ سے کھولے پہ بھیجیں۔

EweSticker صارفین کو کئی مختلف ترتیبات کی وسیع تعداد کی حمایت، مختلف فارمیٹ کی حمایت، اور میسیجنگ ایپس کے ساتھ انٹیگریشن فراہم کرتا ہے۔ چاہے صارفین استاتیک تصاویر، اینیمیٹڈ GIFs، یا چھوٹے ویڈیوز کو شیئر کر رہے ہیں، یہ ایپ کسٹم اسٹکرز کا استعمال کرکے اپنے ارادے کو اظہار کرنے کے ایک دلچسپ اور اظہاری طریقے فراہم کرنے کا مقصد رکھتا ہے۔</string>
	<!-- استعمال کرنے کا طریقہ -->
	<string name="how_to_use_heading">استعمال کرنے کا طریقہ</string>
	<string name="how_to_use_text">اسٹکرز کو شامل کرنے والی ڈائریکٹری کو منتخب کریں اور انہیں اپنے پسندیدہ ایپس میں بھیجیں!</string>
	<!-- لائسنس -->
	<string name="license_heading">MIT لائسنس</string>
	<string name="license_text">کاپی رائٹ © فریڈ ہیپی فیس
\nکاپی رائٹ © رینڈی چو</string>
	<!-- لنکس -->
	<string name="links_heading">لنکس</string>
	<string name="links_text">- EweSticker کا سورس کوڈ https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker پر دستیاب ہے۔
\n
\n- ٹیوٹوریلز آپ کو استعمال کرنے کے لئے ایک سلسلہ کاروائیوں کے ذریعے لے جاتے ہیں۔ اگر آپ نئے ہیں تو یہاں سے شروع کریں: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/tutorials
\n
\n- مدد گائیڈ عمدہ آغاز فراہم کرتا ہے اور آپ کی سامنے آنے والی عام مسائل کی مختصر جائزہ دیتا ہے: https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/documentation/help
\n
\n- MIT لائسنس
\n(مزید معلومات کے لئے لائسنس دیکھیں https://github.com/FredHappyface/Android.EweSticker/blob/main/LICENSE.md )</string>
	<!-- انٹرایکٹو پیغامات -->
    <string name="version_heading">ورژن کی معلومات</string>
    <string name="pref_000">ترتیبات تبدیل ہوگئی ہیں. ترتیبات کو اطلاق کرنے کے لئے کی بورڈ دوبارہ لوڈ کریں</string>
	<string name="imported_010">شروع کریں منتقلی. اس میں کچھ وقت لگ سکتا ہے!</string>
	<string name="imported_020">%1$d اسٹکر منتقل کر لئے گئے ہیں. نئے اسٹکرز دکھانے کے لئے کی بورڈ دوبارہ لوڈ کریں</string>
	<string name="imported_034">E034: اسٹکرز دوبارہ لوڈ کرنے میں ناکامی. ایک اسٹکر سورس ڈائریکٹری منتخب کرنے کا کوشش کریں</string>
	<string name="fallback_041">E041: اسٹکر کو تبدیل کرنے کے دوران غیر متوقع IOException کا اعلان</string>
	<!-- Keyboard -->
	<string name="sticker_pack_info">%1$s (پیک: %2$s)</string>
	<string name="options_insensitive_sort">کیس-ان حساس پیک ترتیب کو فعال کریں</string>
</resources>
